{"products":[{"id":"c3a98f7e-83ab-4b6e-b49d-b30f503b9625","name":"Fj\u00E4llr\u00E4ven BERGTAGEN 38 M-L Unisex - Tourenrucksack","slug":"fj\u00E4llr\u00E4ven-bergtagen-38-M-L-unisex-tourenrucksack","description":"bla","price":1,"brand":null,"qunatityInStock":0,"badges":[{"id":"add61f3f-f70b-44bf-be9c-e5c3d8334be9","type":"iiuiuiuiu"}],"reviews":[{"id":"08d9d3a8-3264-487c-8740-ec1f0875e005","rating":2,"createdAt":"2021-09-24T15:48:36.392Z","text":"this is a review description"}],"images":[{"id":"tzybaehh4wglbmrddasl","url":"https://res.cloudinary.com/dvzlb9xco/image/upload/v1632679677/Reactivities/tzybaehh4wglbmrddasl.jpg","isMain":true}],"attributes":null}],"categories":[{"id":"b55867c7-1571-4829-b649-382f2d25c2cc","name":"rucksack","slug":"rucksack"}],"product_Categories":[{"productid":"c3a98f7e-83ab-4b6e-b49d-b30f503b9625","categoryid":"b55867c7-1571-4829-b649-382f2d25c2cc"}]}